大家點㖒俾錢俾亳子？

如果坐小巴的士，俾2，3毫，可以接受嗎？當然不可太離譜，例如3.5 ，個五毫用2個2毫，1個1毫，咁樣有冇問題？

過海$9.8成堆一兩毫照入

搭車就無所謂，司機都唔洗逐個數

毫子唔喺錢咩 唔中意唔好收